有冇人試過用linked in食到女/仔

成個平台好似將自己有咩skill
e'gm含得好叻 好識座蓮
標個價等老細搵上門咁
算唔算係21世紀既奴隸市場？

識到LinkedIn officer, 想約我出黎搞但我驚佢有性病

搞gay?

中年婦人

食就無
識過條中女幾正
不過都係sales黎

LinkedIn 食女第一次聽

明明只係個包裝到好靚既成人版交友app

唔再係睇性格興趣 而係睇cv成就食囡囡

俾個上巿公司ceo食過

真係識人LinkedIn溝女 有無食就唔知

You seem like educated

似層層咁

linkedin d hr agent 女女好正
咩國藉都有講英文嘞嘞聲